一句講曬，聽日開唔開花

問得既，一係戇鳩一係mon po狗
真係開花既點會周鳩圍講呀
用下腦啦屌你

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要28000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

善用不推。
此post已完，直接上頁。

連登不嬲有開花燃
日日裝修日日開花
屌佢老味
開花都唔會係度講